寧願女朋友鍾意Mirror定JFFT？

之前女朋友睇造星睇Mirror
話佢哋型仔
我有少少呷醋
唔太開心
然後呢排鍾意JFFT
雖然我都鍾意睇
覺得好搞笑
但女朋友鍾意睇4條麻甩仔
我好似寧願佢睇Mirror

Mirror姜濤

JFFT姜濤

JFFT係正嘅

床哥先係JFFT台柱

其實GE真係幾似姜濤

五皇不嬲咁出色
Mirror可以收收皮先

咁又誇張咗啲

咁又唔係嘅 Mirror其實唔差
係見自己女友迷第個男仔點都有啲呷醋
但佢由迷Mirror變咗迷JFFT
口味太極端

Jfft 柒頭俱樂部

件件都好似中左輻射

鍾意佢哋啲片夠on9啫
唔係睇樣啦

jfft 好笑係好笑
不過無乜內容

好樣過金鐘M記

行乞床

翼B

想男朋友都鍾意JFFT

JFFT係for 啲MK Famj 圍爐取爐同圍威喂

旅行vlog好正
講真 要睇內容唔會睇香港YouTuber

原來而加睇JFFT都變咗mk

早排睇GTA先識JFFT
想問D77M 同JFFT班人係咪識

係毒撚forum想佢地認同靚仔係冇可能

呃負評